{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020895",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청양 샾 무인텔 Drive-in"
    },
    "text": "到着後、車に乗った状態でお電話いただければ、有線上でお部屋をご案内いたします。 041-942-8580。1対1ドライブの無人テル非対面入室。 計80台以上の駐車施設を完備。 1客室は車両2台以上駐車可能。 24時間の待合室を運営中。ホテル級のすっきりとした様々なコンセプトのインテリア、全客室デザインが異なるDesign Hotel！！Design Hotelの特性上、客室写真と異なる客室が割り当てられることがあります。 賃借していない物品に対しては責任を負いません。 連泊及び団体予約も可能です。 010-9816-8580。セマウル金庫9002-1543-15752チェ·ヨンギ。 カラオケ利用可能(VIPスイート、プレミアムツイン、ロイヤルスイート)。 カラオケ利用可能時間:12:00~20:00。マッサージチェアの設置完了(スーペリアラグジュアリー、VIPスイート、プレミアムツイン、ロイヤルスイート)。 炊事用品完備+IH調理器、流し台の設置完了(VIPスイート、プレミアムツイン、ロイヤルスイート)。 調理可能です。 全室スタイラー設置完了。 全客室内部に電子レンジ設置完了。 全客室ネットフリックス、ウェーブ(再放送)、アダルトチャンネル無料。 全室浴槽設置。 大型スパジェットバスの設置完了(ロイヤルスイート)。 全室ラブソファ設置。",
    "QA": [
        {
            "question": "到着後、車に乗った状態でお電話いただく必要がありますか？",
            "answer": "はい、車に乗った状態でお電話いただければ、有線上でお部屋をご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、計80台以上の駐車施設を完備しております。"
        },
        {
            "question": "1客室に車を何台駐車できますか？",
            "answer": "1客室には車両2台以上駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "待合室はありますか？",
            "answer": "はい、24時間の待合室を運営しております。"
        },
        {
            "question": "どのようなインテリアが用意されていますか？",
            "answer": "ホテル級のすっきりとした様々なコンセプトのインテリアがご用意されています。"
        },
        {
            "question": "全客室のデザインは異なりますか？",
            "answer": "はい、全客室のデザインが異なります。"
        },
        {
            "question": "物品の責任はどのようになっていますか？",
            "answer": "賃借していない物品に対しては責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "連泊や団体予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、連泊や団体予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "カラオケは利用できますか？",
            "answer": "はい、カラオケ利用が可能です。VIPスイート、プレミアムツイン、ロイヤルスイートに設置されています。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カラオケの利用時間は12:00〜20:00です。"
        },
        {
            "question": "マッサージチェアはどの客室に設置されていますか？",
            "answer": "マッサージチェアはスーペリアラグジュアリー、VIPスイート、プレミアムツイン、ロイヤルスイートに設置されています。"
        },
        {
            "question": "炊事用品は完備されていますか？",
            "answer": "はい、VIPスイート、プレミアムツイン、ロイヤルスイートには炊事用品とIH調理器、流し台が設置されています。調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "全室にはスタイラーが設置されていますか？",
            "answer": "はい、全室にスタイラーが設置されています。"
        },
        {
            "question": "全客室には電子レンジが設置されていますか？",
            "answer": "はい、全客室には電子レンジが設置されています。"
        },
        {
            "question": "どのテレビチャンネルが無料で視聴できますか？",
            "answer": "全客室でネットフリックス、ウェーブ(再放送)、アダルトチャンネルの視聴が無料です。"
        },
        {
            "question": "全客室には浴槽がありますか？",
            "answer": "はい、全客室には浴槽があります。"
        },
        {
            "question": "ロイヤルスイートには何が特別な設備がありますか？",
            "answer": "ロイヤルスイートには大型スパジェットバスが設置されています。"
        },
        {
            "question": "全室にラブソファが設置されていますか？",
            "answer": "はい、全室にラブソファが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 423,
        "QA": 640
    }
}